屌奶星，又俾D不知名球隊我地曼聯踢，睇唔撚起我地？

完全唔知咩泥
Mask Task Last 都聽過就係唔識咩Lask
簡直係悔辱我地曼聯

牙冰都唔使出 留下力好過

我係26年LAST 球迷

正路 我呢啲級數係踢歐聯

牙路

等睇連加特正選累輸全隊

我曼重返冠軍既日子不遠了

我諗係睇唔起連迪懦夫啫

米jer

睇我心情好唔好

係咪讀LASK

UEFA Europa League ？？

唔係

連登洛夫你要識

呢隊垃圾google都冇結果

樓主專開埋啲鳩post

唔好再出曼聯兩連（煞）星
連加特
連迪路夫

辣殺

暗示最聯last兩場歐霸

我地下年都要踢

Lask
Mask 我就識